驅蟲方法一問

屋企牆身近日好多好細隻蟲出現，好困擾
請問各位巴絲有無好嘅驅蟲方法提供

火攻

影下係咩樣

咁咪燒屋

啡色好細隻(大約1，2mm左右)
搵過疑似叫卜泥嘅嘢